點拿溫拿可以咁撚垃圾？

屌你老母，band仔應該企係自由嗰邊，幫弱勢發聲，你班撚樣助紂為虐，你哋根本冇資格叫做band你班垃圾只係藝妓，祝你哋全部全家生cancer

企喺

香港只有beyond 一隊band，至少曾經係

屌佢老尾譚詠麟本身都係垃圾，係食正d歌寫得好得人心先咁紅，論才華完全都唔係哥哥嗰皮

80年代 陳百強，哥哥，梅姐

John Lennon-imagine 話呢個世界冇天堂，地獄，國家只有人。雖然係左翼但起碼為自由發聲

哥哥 = 王家衛
撚伯 = 王晶